呢個條件有咩手機推薦？

非ios 非水貨 $2000-3000 有NFC 影相靚
主要係平日用 最好有雙卡 單卡都可以
暫時物色緊SamsungA51 不過聽講網上好多惡評
如果唔係仲有咩選擇？

Iphone SE

影相靚買相機啦

清 盲?

我啱啱先trade走咗

扮到 iPhone 一模一樣嗰啲 Android 機

中階an機非大陸牌子無咩選擇

一定要行嘅話，A71

Andrew 狗用3310啦

驗眼？

小米10T

韓國水貨機

pixel 3a

2手最抵買

中階既AN機, 大牌子全部垃圾黎
事實

pixel 4a $2700 影相靚

lenovo moto edge s

Pixel

A71
note 10 lite

LG 生腥韓水岩晒你